[有圖]有冇人可以話我知對鞋係點樣掛上去

行過見到

拋寶碟咁拋上去囉，好運啲㗎

其實唔難

=有粉賣

入樽咁跳上去掛

breaking bad某橋段

正想講

呢招真係神

點解條友最尾fing 到對鞋上去既時候, 隻鞋好似回力鏢咁轉咗方向掛咗上去

好正